Adam Maddison sab Rasina moisa all Uellejoe küllast  Anni Paapo tallo orguse kontrakti päle; ta teep selle est moisale sadda nellikümmend paewat hobbesega aastal, ja sadda wieskümmend seitse paewat jallaga aastal ja raijup puid ja palkid ja weddap neid ni sammati kui teise selle külla perremehet. Se kontrakt allustap Jürripaew 1863 aastal, ja loppep Jürripaew 1864 aastal. 
Rasinal sell 2dall Märzil 1863.
M. w. n.  (Allkiri)
Adam Maddison XXX
